★終於輪到中電！中電沽空大增，投資者須提高警覺。

中電控股(00002)近兩個月升勢凌厲，自6月25日至今累逾17%，相比大市同期累跌6%，兩者走勢形成鮮明對比。不過，近日該股升勢似有放緩迹象，而且沽空大增，投資者須提高警覺。

數據顯示，該股今日(17日)沽空金額及比率分別達1.18億元及32.4%，相較過去3日平均僅約為7,630萬及18.7%明顯增加。

all stock need die

After you

沽空大增唔等於會跌

咩戲黎

多沽空更加會夾淡

老貓黑心，又諗住嚇鬼